人在日本有無巴絲要幫手買IQOS/GLO？

人在日本 強烈推薦轉會食GLO 堅好過1QOS
要幫手買的請PM
注意！我只係順手買！唔係代購同農夫
食後感
岩岩試完呢個GLO
反而認為比IQOS好比較貼近真煙火口感
因為GLO係成支煙加熱（可以睇圖3）
IQOS只係加熱一點
但GLO其實唔係太大
GLO其實好細個食完
可以馬上食第2支唔洗等開關機都會有震動

有興趣 Glo
留tg?

幾錢？有興趣

幾錢？

Glo 7仔好多貨，仲做緊特價